急！人在險地！想知道宜家情況！

發夢見到自己係一個開po好危險嘅地方

夢入面我有個細佬妹同我講話佢想去某個地方獻花。

我宜家好擔心佢，想知個個地方宜家情況如何！

夢入面有好多好可怕嘅烏龜，去獻花會唔會有危險！

各位手足幫幫手

push

去獻花有d咩要注意！

好撚安全的

使唔使帶裝備！

唔撚明你個夢有冇解夢撚？

唔知有冇開錯台

手足幫幫手，宜家咩情況。

我唔反對阿妹去，但係好擔心！！！
人在賊窩幫唔到d咩

發夢我而家係賊窩

阿妹想去一個啱啱犧牲咗人嘅地方獻花

好擔心佢，想知有冇危險
使唔使帶裝備！

我宜家係維尼屋企！好驚開po比人捉！

發夢夢見自己係險地工作

冇事，今日和平遊行黎

多謝巴打解惑！我地唔係香港嘅好難了解到即時情況！

宜家有冇邊個台有直播！

日光日白個啲好和平其實，唔洗搶心。唔知有無理解錯你意思。

同問